Ik heb hem al gezien maar nu, op weg naar het Hotel de Ville, een gevangene.
Ik heb gezegd dat hij reden had te vrezen.
Zeg!
_Moest_ hij reden?"
oude krengen zondaar van meer dan threescore jaar en tien, alsof hij nooit gekend maar hij zou hebben gekend in zijn hart van harten, als hij kon horen huilen beantwoorden.
Een ogenblik van diepe stilte gevolgd.
Defarge en zijn vrouw henenvoer bij elkaar.
De wraak aanbeland, en de pot met een trommel werd gehoord als ze vertrok op haar voeten achter de balie.
"Patriotten!"
zei Defarge, vastberaden stem, "zijn we er klaar voor?"
Meteen Madame Defarge het mes was in haar gaine; de trommel was kloppend in de straten, alsof het en een drummer had gevlogen samen met magie; en de wraak, valsch geweldig shrieks en gooien haar armen over haar hoofd net als alle veertig Furies tegelijk was afscheuren van huis tot huis, spetterend de vrouwen.
De mannen waren verschrikkelijk, in de bloedige-minded woede waarmee ze keken vanuit windows vergroeid wat wapens die zij hadden, en kwam geregend in de straten, maar waren de vrouwen een gezicht te chillen de brutaalste.
Uit dergelijke huishoudelijke bezigheden als hun blanke armoede leverden vanuit hun kinderen vanuit hun leeftijd en hun zieke hurken op de kale grond wittebrood en naakt, Ze renden met streaming haar aangespoord elkaar en zichzelf, de waanzin van de wildste huilt en acties.
Schurk Foulon, mijn zus!
Oude Foulon, mijn moeder!
Miscreant Foulon genomen, mijn dochter!
Dan is er een score van anderen liep in het midden van deze kloppende hun borsten, gedreven, en schreeuwen, Foulon alive!
Foulon Wie vertelde de hongerlijdende mensen kunnen ze gras eten!
Foulon die vertelde mijn vader dat hij eet gras, toen ik had geen brood te geven!
Foulon die vertelde mijn baby zou zuigen gras, wanneer deze borsten stonden droog met wilt!
